# LHMS

This repository will be the final project of the EPAM Java bootcamp.<br>

Az aplikáció dokumentációja, a következő oldalon a Dokumentáció linkre kattintva érhető el: [Dokumentáció](http://loborg.hu) <br>
A dokumentáció tartalmazza az "Elevator pitch"-et valamint user storikat és elfogadási kritériumokat. 